博爾頓新書：特朗普背棄敘利亞庫德族，接下來可能是台灣

【#關鍵國際新聞】除了台灣問題，美國前國安顧問 #博爾頓 新書提到，去年6月 #特朗普 告訴 #習近平，他認為 #香港反送中抗爭 是中國國內問題，已要求白宮顧問們不要以任何形式公開討論香港問題。

習近平對特朗普表示讚賞，強調維持香港穩定繁榮，對中美雙方都有利，其他國家應避免干預香港事務，而特朗普也默認了這一點。博爾頓寫道：「自此，香港的命運似乎就這樣消失在我們的議程之中」。

原文透露咗博爾頓喺未離任時處理台港兩地佢個人自己嘅回憶，建議大家click入去睇埋全文
當然現任官員一致表示博爾頓鳩up

雖然唔知佢本書有幾多係真
不過老實講，唔係武漢肺炎搞死世界，美國其實真係冇必要強硬對支那
總之大家自勉自強

我一直覺得佢出書就係夾曬兩黨要強硬

唔知佢出書嘅原意
但呢個時間出真係有少少呢種感覺

真假其實唔重要,政界唔會有人真心幫人
最緊要借呢本書,迫使兩黨繼續鬥黃

我覺得係真既 特朗普只想連任

連登仔：保頓收左China Joe 錢

屌佢出一兩句夾到侵仔上船好事
但越講越多反效果
屌你老母唔知當初邊個堅持打柒包頭佬選擇將中共擺次選

書入面既指控好嚴重，侵基本上被逼要繼續強硬攻擊中共，否則會自證書中勾結中共既指控。作者一定預計到。

我都覺得佢講多左
明明佢自己都係將中東伊朗問題擺得高過中共

呢條友根本就係不嬲trump最憎嗰隻book smart...

其實就算所謂鬥黃都係呢幾個月時間
唔覺得會有好大幫助

夾實佢
多謝波頓

好多人都咁講
而家做輿論夾牙侵強硬

係 其實呢個係對我哋好有用 唔好咁政治潔癖

台灣係軍事問題
點都唔可以失架喎
有錢都補唔到

仲好 川普為左要連任 只能ko中共 唔係就同博爾頓講既一樣

侵要做d野啦

公道啲講 細布殊同obama嗰陣已經諗緊放棄 所以trump都想放棄係一啲都唔出奇

唔少人都咁講
Trump第日即刻出黎反駁

扮明迫美國政府變超強硬 或戰爭

其實好正常 trump trump係本土派American first

做乜要哂錢係出面幫外國

得把口冇用

咪係
自己都有份放生中共我驚佢越講越多被人踢爆

時序係咪佢堅持打伊朗
跟住被川普炒

不可彌補嘅戰略錯誤
撤得台灣
不如放棄埋南韓

武漢肺炎之前，佢頭馬彭斯已大力評擊中國試水溫

唔好搞亂個時序

冇左2019 同2020 發生既事
基本上第一島鏈已散

連登仔：波頓收左中共錢

多啲人逼佢宮就啱啦

肯定有真有假，但我覺得係咁公開場面要求習總幫佢連任就一定係假既，好易出事，美國人唔會接受到

Trump唔講咪等彭斯講

雖然特朗普隨時拋棄盟友都值得我哋提高警覺，不過呢個hater冇預料到之後嗰幾個月嘅抗爭，徹底改變咗美國對支共嘅態度。

只要今次國安法 能夠進一步大大喚醒國際社會對支共嘅警戒心， 要同共匪徹底對抗都會係必然嘅事 ，甚至親中拜登成功打低特朗普都改變唔到呢個命運

建議trump比少少行動證明佢講錯

總加速師2號

選擇近了，就不停抹黑

博爾頓真心反支共 , 好彩佢本書出得成

當然經過幾個月的抗爭事件，都唔可以唔輪到佢哋出聲。 而且唔係淨係怪罪於特朗普咁簡單，而係承受返過去美國喺對支政策所作嘅錯誤決定所導致的後果

明知中共迫害民運人士、殘害法輪功、滅絕維族人等等嘅惡行，咁都肯同魔鬼做交易， 而家就係時候要食返你所種下嘅惡果

其實同佢本書做嘅嘢相反咪得

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

出賣庫爾德係真仆街

但冇計，大家都係極權下既棋子

庫爾德人堅慘，咁多年打波斯灣戰爭、伊拉克、Is、中東諗住學以色列有得立國，點知打完之後美帝完全無發聲，而家成為condom。

庫爾德政治情況又真係好複雜 , 同時庫爾德人又真係好慘

講香港個部份唔係無道理

畢竟上年6月7月個陣 特朗普係無出聲 只係由國會出聲
係去到8月11日估領機場之後 深圳集結軍隊 特朗普先開始高調表態
但佢既言辭方向都唔係完全撐晒香港 而係調停者口吻
有段時間仲提及香港係riot 中國外交部就出聲表示欣賞之類

咁點解pompeo 咁反華會唔會係good cop bad cop

佢尋日訪問話 dem 一樣咁鳩衰，所以唔會 endorse 拜登，想搵個保守派候選人

有D似德奧俄瓜分後的波蘭
不過起碼波蘭都曾經獨立甚至輝煌過 有自己民族意識同尊嚴
而波蘭又死好彩 一場第一次世界大戰搞成晒三個佔領者
沙俄 奧匈 同德意志帝國都同一時間崩潰

佢個時間線係上年中，呢一年轉變太大

大公司冇咗邊個都得

從來都係要爭取兩黨同民眾支持，而唔係押注落總統身上，總統唔係大晒一個人說了便算，更何況Trump 只係deal maker，唔好旨意佢會純粹為左自由民主幫香港人抗共，Trump 爭取連任嘅經濟牌俾武肺一鋪清袋，所以依家先追住中共黎咬，上年嘅民主法案都係兩黨有晒共識，Trump 先唔簽唔得咋

佢地流血流汗比我地更多，但結局⋯

同意

用公司形容。好野

拜登可以夾埋msm tune down支那既威脅
我真係唔樂觀

根本就係

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

唔係英國佬成就香港做國際金融中心
香港人俾坦克碌到變晒粉塵都無人理
呢個世界好現實
我地只係好彩

所以搞國際戰線都唔好太過期望喺政客身上，而係要多方面靠攏國際各方勢力剿共， 特別係普羅大眾

從來人地都無義務去幫香港
我地不嬲都係要令到自己成為談判既注碼之一

博爾頓寫道：「自此，香港的命運似乎就這樣消失在我們的議程之中」

之後唔係一路有出聲?

咁都俾佢諗到 落咗台仲發揮到影響力 咁佢都幾老謀深算

所以今日有勇鷹號

失台灣係整嚴重
同失支那失南越一樣

無錯
點解侵侵上台前無人覺得支那有問題
就係因為奧巴馬側側膊乜都當睇唔到
到侵侵上台先揚晒支那啲衰野出嚟
估計拜登都會同黑鬼一鳩樣
然後再過幾年支那超越美國
到時無國家可以制衡到共產黨

好彩在於我哋有敵人嘅敵人幫我哋香港人 如果唔係畀共匪喺14分鐘之內都冇人在乎

殺

有兩個可能性：
第一，佢特別指上年運動開始頭嗰幾個月
第二，其實啲聲係國會施加壓力出，侵都係應要求先做嘢，佢本人未必有特別提出動議

佢先話會投biden喎

呢本書係唔係夾兩黨對華要用鷹派政策

戇撚尻，你係貴親，無著數為乜要幫你？想人幫，就諗辦法令自己有被幫嘅價值

咩係msm?

最好就係
如果唔係情況好唔理想